去哂羅湖！快救人呀 !

兩面都要做！忘記咗就玩完！

612
721
811

羅湖做乜
謝絕 偽fc

做乜要去羅湖???? 咩事先?

琴日比人捉班人比人運左上去羅湖？

你去都冇用 又難走

去羅湖做愛留返俾你

咁算啦！律師都見唔到

得律師救到手足 我地去到只會令d狗再捉多d人

如果係一野送上去 唔該fact check 直接影響中國聲譽

Block